香港社會

父母要養兒防老生你出黎
學校老師要你學做奴隸打工
所謂朋友係有事拎著數 冇事就走
所謂愛情/婚姻只係短暫
男嘅為屌閪 女嘅為錢
返工冇公會冇保障 上司只係諗方法壓窄 同事有著數咪拎下
政府唔洗講

呢個就係香港社會

點止香港 成個世界啦

冇香港咁利益 你去外國周街吹水都得

所謂老師咪又係打份工 拎人工

呢句真係好撚嘔心

香港人最撚賤格口臭

岩